林鄭究竟諗緊乜？

你搞個對話出離，最終又係訪問返個班人。

究竟有無諗住真係改變？

推

無

雨傘個陣都話對話，結果對都未對就清左場

呃9你炸

班有心人都離地

你仲聽班離地人講

就黎突破大氣層衝出宇宙喇

啲乜鳩青年發展委員會都係啦
唔係保皇就中坑屌佢老味
佢地根本唔諗住聽non-stake holder講嘢
對佢嚟講共青團先係香港未來棟樑
留港不留人呀

因為無大台

話。構。建。

屌 係兩個月乜都無做過，依家先諗點做?

問來問去都係班既得利益者，不如唔好搞好過啦

塭邊個呢傾，都無大台。
直接撤回，已經會小好多人

咁講真都冇人想同佢傾啦，唔通叫佢上連登BK香討咩

不過如果政府肯首先釋出善意，有啲實際回應係好啲。

其實最驚佢之後打算搵泛民傾當交咗貨而啲泛民為咗對話而應承

又唔見佢818落黎對話
自己落連濃場睇下
依條八婆千奇咪信

唔會啦⋯⋯
講明邊個泛民突出黎柒
邊個下屆滅黨

諗緊咩？諗緊點昆鳩香港人囉

咪玩啦⋯⋯
你真心覺得佢唔知民意咩
2019仲信共產黨

條臭閪柒婆擺明想用返14年個招
不過佢今次搵唔到學聯就會搵啲學生會/泛民埋手
希望佢地醒目唔好再犯呢個錯誤

與其咁傾，不如直接做野啦

由69到而家都超過2個月，2個月都聽唔到市民既聲音？2個月都無所謂智囊分析？

究竟諗緊乜？

從來都係IGNORE

係和理非班ON係度自HIGH FF乜柒和平遊行就會回應

CLS

其實佢之前都回應過五大訴求架
駁大家唔記得咋

仲對話做乜？

星期日和理非其實就係再比多次機會比林鄭

和理非完你都無好好回應就唔怪得人勇武

林鄭從來都無話要乜嘢「機會」
只係你哋自己FF

林鄭又想在反抗運動氣盛之時用「對話」這種狗招，每一次都唔係為解決件事，而係為了解決你。

喜帖街同居民見面，後殺街；天星皇后碼頭同示威者對話，後殺碼頭而承諾的重置至今無期；雨傘運動同學生對話，後清場，拉的拉告的告坐牢的坐牢。每次，每次，都是為了拖延，消弭民氣，然後就反噬，屍骨無存。這是血的經驗與教訓。

當年雨傘社會沒有把歷史傳過來，我（們）（有些人是反對的）中計了，作為過來人，希望把教訓傳下去。

當年可是被玩得透了，甚至有好些毫無意義的對話籌備會議。現在我們的同伴已在牢，有的在天有靈，我每次想起林鄭用英文名稱呼我們，我就想作嘔。只恨當時天真，也恨社會反抗經驗沒有好的整理與傳承。

今次，希望，也相信抗爭者不會中計。

達官貴人們，抗爭者的訴求清清楚楚，血淚教訓，政府毫無誠意作出制度上的回應，就請各位不要再被利用搞甚麼對話了。這只會讓人更感絕望，把絕望的年輕人再推向更黑暗的深淵。

不要做極權的幫兇，要做，就向政府施壓，叫他們直接回應訴求。搞個對話除了推出幾個學生明星，還有甚麼實際爭取到？

我們這可不是翻天覆地的要求啊，在不民主的制度裏我們都已一步一印，奮力爭取民主多年而不果，而不民主的社會代價，我想每個切實生活的你我都清楚明白了。

香港都走到這步了，才會發生一整個六月的事，天天有人尋死。因為香港真的不是生活的地方，這個社會制度每一分空間都在壓逼死人。如果你們說珍惜孩子痛心孩子，難道你還願意站在政權一方，難道你還能潔身自保？

* * *

當年輕人 / 學生拒絕了與林鄭對談，政府下一步或者會派出無數相熟不相熟的中間人（學界政界），或者他們都會主動獻身，然後遊說大家要對話，可以有所成果云云。這些中間人或者是圖謀不軌，有些或許只是天真，他們會私下向各位提出各種政府的難處，然後說政府可以承諾出甚麼；另一邊廂，無數達官貴人也會走出來在媒體公開講對話的重要，帶領輿論風向，讓整個運動的焦點與能量就轉為對話，再消耗掉你。

我想說的是，盡量不要落入政府的遊戲框架，盡量不要再花太多心神去面對和回應政府後續對所謂對話拋出的條件，不要跟他討價還價。

當訴求已經清楚明確，當代價已經這麼大，當運動氣盛，沒有理由把焦點放在絲毫沒有誠意的政府上。政府有心，就直接公開自已可以作出的制度上回應。不要欺騙拖延的狗招，然後幾鳩年後拉撚曬人坐監。

我們可做的，就是堅持那種自六月起的精神，繼續把力量放在該做的事。之後政府再講甚麼對話的事，只要沒有在制度上的回應，一律免談。不要想像人民會再次中計。

純粹分享，新世代有新世代的智慧，大家可以參考 / 不參考。

呢班人憑咩代表香港市民發聲？

林鄭心諗我最多做五年
所有有機會搞到佢既權位既人都比佢統戰曬
有咩好驚

等緊中共放佢走

之後走去英國過退休生活

諗住呢到只係想講一句

冚家產

搵返班建制既去溝通
之後影相收工
成條街仲充滿緊催淚彈
班離地有心人就自我感覺良好
無得頭呀，好嘢

唐英年？ 你不如叫埋雙葉 11哥果d 傾啦

that's the point!!!

搞左成2個月，你最終又係搵返個堆既得利益者

索性問董伯伯 689 反映「民意」啦

林奠係乜野都會走數

全部係拖延唔做

佢只係做場show比啲游離人士去睇
話比佢地知丫我有做野架 有平台有對話有聆聽
然後實係請埋啲紅底學生啦

話明無大台即係唔會同你傾，唔好仲用雨革思啦，果時同你傾果d都坐晒監啦

佢而家係直情搵d政協傾

佢根本諗住拖之ma

唔使傾，五大訴求，缺一不可

根本無大台就係最有效逼到政府要係首先讓步個個

佢而家又搵返d政協傾同自殺無分別

如果有洗唔冼等一百七十萬人再上街先去做嘢！ 擺明做戲！ 信你半成， 一事無成！

其實條撚樣想點

而家只有攻府聽我地話嘅份，冇人要同你對話！五大訴求，一係就跟一係就唔跟，冇其他選擇！

做俾港豬同藍絲睇 關你咩事啫

想起大台然後搞死你

We have no stake in the society ma

佢真係想10月1日全港市民再去維園

林鄭唔係想解決呢件事
之前雨傘都試過同學聯傾
主要係想做d野證明政府有交功課

但其實係呢個時候搞已經反映到好多野
呢方面我真係信燈神燒個分析
就係上個禮拜傳堆野係堅
大陸係真係搵左一大班人落黎部署搞事
從差佬嚴密佈放中聯辦就知
大陸已經有心理準備製造流血衝突之後血腥鎮壓
不過香港人冇俾佢水到
過左星期日，出兵/武警暫時唔係短期option
林鄭開始有返少少主導權
佢就即刻交佢本身想做既功課，就係呢個冇乜撚用既平台

其實已經越來越少藍絲港豬支持你林鄭政府

做台戲比佢阿爺睇

勇武手足博咗咁多次命
和理非出來行咗咁多次

香港人要乜佢好清楚
搞個對話平台出來拫本係多尻如

佢想乘機要今次運動作個大台出來

不知所謂

我屋企兩老信架🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

佢都on9
no stake你又要驚到縮到老母閪度
出黎街行兩個圈呀麻

第一日知佢冇誠信？

佢搞到今時今日咁都知道佢係啲乜嘢人啦掛

可能林鄭都撚緊狗

搵佢地都冇用 冇大台啊 大把人屌鳩學生會同泛民 佢地唔代表我

呢樣要文宣，林奠過去咁多年假對話成果

冇

叫佢嚟開你問我答好過

五大訴求缺一不可

係
所以咩學生泛民搞大台根本係偽命題
因為根本冇可能有大台
你搵左佢地傾完行動咪又繼續有
我老母都知

佢覺得上星期日和平=社會示威轉平和，解決左問題
睇佢講野當左自己龜縮=處理左

示威者推舉啲人出去傾？

佢一講完都即刻縮，話大家誤會左佢意思

佢根大陸言論咋

做show呢家野

我懷疑哩條戇鳩淨係睇港人港地，時聞之流既「新聞」

訴求已經好清楚，唔洗同佢對話

仲有，佢想社會平靜下來，然後向北京邀功

仲用支那01

YES!!!

挑~ 搵返自己人傾乜9

佢自己獨立一個世界又唔係第一日知嘅事

spin and divide
fuck off carrie lam

好多人睇，要睇下佢地收緊d咩資訊

傾吓點樣有效地賣港咋

日日等北京電話
可諗乜？？？

想對話開返個連登acc咪得

有心人都仲係自己圍內嗰班

想同市民對話=搵政協傾

對佢地黎講,對話係同商家佬

諗緊點樣最快速度送香港中
我個名

根本只係想聽啱聽嘅說話

明顯又係一場大龍鳳。扮晒有做過野。

劉細良琴晚有分析過
應該同近年班高官分開上北京述職有關
d大權分散哂
林奠再無能力操控班狗官
亦只有借狗會既暴力鎮壓

林奠: 好 我地傾下意見 企我果邊既埋黎

先講對話去欺騙一D淺藍淺黃，令佢地覺得示威者要停啦，本身要你停示威先真誠對話，依家佢都讓步了

然後知你班示威者唔會罷休，又諗計去比d負面形象示威者

淋病幾時死？

唔好意思借個位

（封殺）黃秋生真愛國？

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

對話平台其實是藍絲版連登嗎

大佢老母台
又想玩多次雨傘2.0

除咗「有心人」之外，剩番嗰D都係「死心人」。

痴L線，一班廢老

下台未

惡魔

落去同6位手足傾，眼債眼還，血債血還

佢on9真係唔係扮架wor

轉圈轉圈哈姆共你

行屍走肉的活死人，只聽命中共指令，乜都唔使諗

有心對話就唔會消失咗兩個月
有心對話就唔會做錄音機
有心對話就唔會罷工之後先蒲頭譴責，罷工前又見佢出聲

如果食左狗po千幾二千粒彈，死6個人，拘捕8百人後同你對話？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連登仔成日講佢諗陷阱俾前線踩, 設局等前線中, 吹風等前線諗埋一邊

做下show呃啲和理非
之後再有衝突就又話暴力
調查警犬？不了

屌

文盲？

讀過幾年書

佢同返同溫層對話，之後又同返同溫層市民交代，當做左野

你仲信佢 做戲咋喎？？

其實好明顯林病得返一係跪低含撚
一係強硬到底 等出解放軍
成件事根本再無妥協既餘地
就連撤回兩個字都講唔到既情況下想搵人傾?
我睇唔透 想信係連藍絲都唔滿意
亦唔理解佢搞乜春

如果我地主動d釋出善意開個連登acct比佢。大家點睇?

我真係笑撚左
又同返呢班人對話

煲大佢條撚樣又做show想呃鳩市民

到今時今日仲會有人對7婆對話???????諗下都無可能啦，佢個仔死撚左都唔會同佢對話

毫無威脅
佢駛乜理你地

對話內容只可以係五大訴求中嘅細節。

例如：
1.獨立調查委員會嘅組成人員，調查方向重點，委員會權力，點樣達致公平公開公正。

2.落實雙普選嘅時間表，程序。

3.用咩方法去特赦義士，重點係無罪無案底

見吹唔起大台
佢幫你起大台
然後話已同大台達成協議

其實佢係做比淺黃至深藍既人睇。

引你班人出黎拉咋屌你老尾

都無誠信可言

明顯針對和理非，全力迫令和理非妥協、分化，官方用對話同中共威嚇，非官方用黑社會襲擊，迫免使用警隊失控力量

唯一善意
送佢落地獄
沒有之一

睇得出唔係真心想回應，純粹係想快d平息件事

冇
所謂平台一聽就知廢過廢老
只說不做
做一台神功戲出黎 俾鬼睇

下，你仲信佢咩？
廢話嚟架啦一早知

政府 真正 開始進行 民衆分化

1) 警察極速拉人(斬人 & 黑警), 打造警隊正義形象

2) 開啟對話(接觸社會各界人士), 塑造政府開明，聽取所謂民意形象

其實 從不回應 五大訴求， 假仁假義！！！！！！！！！！！！！！！！！

林鄭 昨天 會見 記者時 在笑了

但對話嘅方法係佢主動諗左先，唔係我地諗埋比佢。

對話嘅形式唔係佢對某幾個人講野，而係行動對行動，佢針對某啲訴求嘅行動有用，下次我地嘅行動自然唔會再針對該訴求。

其實仲對乜鬼話

直接回應五大訴求咪搞掂

條八婆最撚驚就係撒回咗之後

我地會繼續爭取其他訴求

所以解決唔倒問題

就用拖字訣

拖時間之嘛 唔好咁真心膠啦

真係好撚有心呀

佢根本唔識政治
只係一個好做得野既打工仔

六個訴求講咁耐唔理，擺明拖延時間

同青年對話，青年民建聯丫嘛

五大訴求十分清楚還要對話嗎！ 死賊婆下地獄！

上連登睇下先啦

當初各大學生會拒絕會面
因為大前提是林鄭必須承諾五大訴求！

現在政府 又再玩呢招！！！！
無任何人 可以代表我地！！！！！

政府 必須回應五大訴求， 落實雙普選！

2個字：機場

林尊講野都好信？

佢收皮啦 夠膽落晒十八區但一個保鑣都唔帶

Push

條友連最Basic既Game Theory都唔識，仲話哈佛碩士

根本一出616就應該立刻撤回，輸最少離場

而家，撤唔撤回都已經唔係重點，撤回左都只會繼續比人猛攻，但偏偏而家又放風話撤回（詳見監警會主席梁定邦既訪問）

總係唔識係岩既時候做出有再大效益既行動
咁基本既政治常識都錯曬仲話做特首

嗰陣係學聯終止對話

其實要打破謊言 我公司既老野都信佢會轉死性
同埋佢對話呢樣野 係老野既社交圈子傳得勁快

林鄭依家話唔到事
比共產黨揸春袋

現在係要同Trump/習對話，唔洗理777。

大家唔好係咁叫佢落地獄住

而家係好大鑊，我地唔可以比佢用呢個所謂既對話而令好多淺黃/淺藍收貨

求其搵幾個扮傾左,再清場丫嘛

個路透社鬼佬都問左
林奠而加係無權做任何野，撤回又好， 委員會都好
佢係無權架
所以佢都冇野做到，咪求其好似大家扮工咁揾d野做

你唔落區, 上黎做CD-ROM睇下都知民情啦, 戇鳩開乜平台啊

屌你弱智都做到特首

唔通你會見到林鄭同連登仔溝通咩

痴9線

問題係Trump都可能會覺得林鄭做左野，Problem Solved

大家需要知道 林鄭 不需要 民意

你有份選特首嗎？

今時今日仲諗住靠對話解決

跪低又好，強硬又好
問題係佢已經係一d事都話唔到
你見淨係徹回兩個字
必極必唔到出黎就係咁

佢太睇小香港人

講左咁多，點對付政府的招式先？

其實藍都繼續藍，唔見有人轉過，反而多左平時唔理既港豬支持

冇大台同佢對喎，對訴求回應呀！你明唔明 ?

警克制左好多. 9月前都唔可以催淚彈 証明平靜左

咁一定唔會，US intelligence 好清楚港共玩緊乜把戲。問題只係打經濟戰或實彈戰。 打經濟戰行先既話，可以靠英國比返英籍我哋。大家可以合情合理合法搬錢走，中國仲唔收手既話，即時聯合美國打實彈戰，本土派成軍。

靠英國真係食得屎，個領使人員失蹤左十日都冇反應

又係班離地人士

收皮啦，分化撚
插同路人就大大力

民意咁多日都聽唔到？
搵班人有冇個係似樣啲？
就算大學校長都未必個個反映到其他市民既心聲

我又咁睇wor
老共唔出兵係要佢自己解決件事
而家係佢自己死要面咋wor

文宣要指出成個對話既組成好有問題

唔係咁簡單了
佔領個陣搞到咁大，大陸都係消息封鎖
反而今次係大幅報導
連尋日將軍澳斬人都照報
係呢個情況下，林鄭咩講得咩唔講得，唔到佢話事

佢由頭到尾都唔覺得自己有問題，咁你認為佢會諗緊咩？
分分鐘係佢手下既細出盡辦法先令佢肯做呢D野咋，你估真係佢諗出黎架。
612 721 811

有咩好得過將啲日日做既野改個名之後當新project 推出去領功，打工仔嘛

佢個對話唔係做比市民睇
做埋外國睇 商家佬睇 拿 我有做野嫁 班友唔聽咋
過多半年 又出份報告 講曾經幾多次邀請唔同背景社會持分者會談 但唔會註明全部自己友囉

點解佢仲係可以覺得自己好打得，真係好撚恐怖

圍爐取暖

笑撚咗
成班既得利益者
同圍村佬圍埋傾宗祠利益應該男女平權一樣

推呀！！！

大家唔好唔記得死線呢樣野

全部都離地到上天空
不過俾佢搵到個啱嘅人又點
佢都唔會聽

如果中共係想做成示威者無理
好應該叫林病講撤回
獨立調查咪搵多d自己人查
有調查羅咪 又唔啱
你班人為反而反
我睇唔到中共平時奸詐既方式處理呢個問題
反而假新聞帶領藍絲，鋪天蓋地宣傳港獨同解放軍恐嚇港人就好明顯中共做法
呢樣野擺明係中共想示威暫停
唔出老解之後又想停示威
點解繼續點火 究竟係咩玩法
完全唔明

又係權貴富商群，閉門造車

喜貼街做法

皇后碼頭

從來佢目標都唔係小市民
所謂對話平台只係會搵一班有社會地位嘅人去討論解決件事
亦都係咁所以一直解決唔到 只係識將個波射落下一層

佢次次講多錯多，開定啤酒等睇戲

大家唔好犯重覆既錯，同佢傾真係自掘墳墓

根據以往既紀錄，同佢對話既人都係會俾人拉
細思極恐

明知大陸+差佬撐腰，擺明hea 9 你，你都吹佢唔脹，最多開下濕 9 記者會，講下廢話，嗱，呢啲咪示範社會倒退畀你睇

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

既然係咁， 我地不如去 商場 歎冷氣

呢個幾正， 但不了了之

比咖啡你飲，慢慢傾。同時間，斷你水電煤。

文宣 文宣 文宣 文宣 文宣
文宣 文宣 文宣 文宣 文宣

重要的事 要講10次

邊個夠膽代表，林鄭開連燈account?

大家其實試諗下，其實佢話撤回+成立獨立調查委員會，已經少左好多人上街

要1個獨立委員會可能查9個月先有報告，到時香港人已經忘記得一乾二淨啦

唔明佢諗緊乜

連援兵之計都懶

做場戲
諗住令你地收聲

作都冇話要同市民對話，作要整個平台同支持者對話。話畀全世界人知根本好多人支持佢
做樣同佢既選民交待，至於反對者一於好少理，因為根本冇選唔會影響佢

可能搞過平台出嚟 你哋無起大台而係呢段時間有示威活動就定性為暴動 或會利用白杉黑警 乘機指責示威者無心向政府溝通 如果有起大台 對於佢嚟講就求之不得

自己諗

現階段只要能夠引返警察出嚟發癲就可以勝一籌
警察佢哋而家會不停忍，捉啲無勢力既低級警員祭旗平息風波

唐英年 想點

要直接對話直接叫習敗敗落黎同我地傾 林奠呢啲咁低職位嘅人下唔到決定 無謂嘥時間

"我係林鄭月娥，你問我答"

自己人圍爐傾， 有咩用

有心？有咩心？
對話？同邊個對話？

呢刻搞獨立調查，班狗隨時作犯

唔回應訴求又無可能停

林奠一定要走先有可能平息，佢無可能安撫到兩邊

洗鬼咩，叫佢開個連登ac咪得囉

平台？屌你老母啦又係利益集團。No stake ar 我哋。

得傻閪先會信共產黨！
共產黨讓步仲驚，要還！

聆聽意見

聽左當做左

最叻假資詢

究竟想點撚樣 不如直接講
係度拖冇撚用架喎

白痴 見埋d離地撚有鳩用

笑撚死人

對話平台就係你地繼續返工，shopping ,先出嚟對話

林奠低能吾係今日嘅事

拖

擺明hea 你

唸緊賣港求榮

之後見青年民建聯當見咗後生仔

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

但係班L樣仲信呢場運動係有大台㗎

要扮聆聽意見
跟住 由警監查
開始扮做野 降溫

屌 呃到人咩

諗住同你磨多一個月, 到十月前如果仲係死唔斷氣, 佢會派粒糖仔俾你袋住先, 佢老頂最重視十月一日, 過咗十月一日之後又再睬你都有味

上881做PHONE IN咪得

訪問呢班人可以解決到個運動既話
諗呢條橋條柒頭都戇撚鳩

拖死你地

佢識就唔會搞到宜家咁啦

咁冇大台嘛, 咪玩吓同温層圍爐當交咗差.

應酬下我地咋，儍仔

唔會,個港共咁樣鎮壓法,仲恐怖過中共,你估啲人唔驚既咩.以前啲人都未睇得出個政府係怪物,而家個假面具都撕曬落黎,你仲肯俾隻怪物留係度?分分鐘獸性大發又食人嫁喎.

一個字 - 拖!!!

屌
上連登好過

但班人見到粗口連狗就頭暈

不了

提提大家
[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

仲諗住呃人？

過左咁耐仲要問林鄭諗緊乜
林鄭就係連佢自己有冇自主權都冇自主權答

因為北京知道唔能夠強硬鎮壓，所以急於短期內和解，就係咁

既然大家都知佢想做咩， 咁唔使理佢唸咩

唸下我地要做咩？！

你信佢係真心想「真誠對話」？
只有八隻字可以回應
五大訴求 缺一不可

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

對話？
講笑咋

過一陣又話有心人放假唔係香港, 要等齊人至能夠開始

傾你老母

777講野仲有人信？

皇族內閣

對乜撚嘢話
你做到五大訴求
我地即散架啦

訴你老母
你做到獨立
我地即散架啦

有人會信佢？

林鄭係向佢嘅選民交代
無諗過你地班賤民

始終係身份國籍問題，佢唔係英籍，英國壓力細好多。再者，中國都冇真正原因唔放人....英國點都有條底線既。

雖然沉左少少，但我覺得都要推

同呢d人對話?有無搞錯?

推呀

雖然沉左，但好緊要

成班做大戲，去新光啦